有無人訓唔著 一齊吹下水呀

嗨！！！仲唔訓既

你好呀

停緊課 邊有咁早訓

咪係

hello

番學真好 我都想番學呀

算啦樓主

你地翻工嘅 而加係咪正常翻運作 姐係唔再係home office?

今晚又要失眠了

塵

收皮啦你！！！

係啊 應該話本身都無home office過

發生咩事啊？？？

被分手💔
對唔住我已經好努力但你都係放手😭

hi

我好掛住啲同學

剛同男友嘈大交，不過好返了

老套說話唔多講 傷心一排好喇
時間會治療一切 會過去的

Hello~~~~

今次都唔知停到幾時

咁仲唔訓

訓唔著
儲來儲去都儲唔到錢，香港生活真係好痴線

點睇朋友呢樣野樓主

真

我都想知

小弟要供樓
一個月連比阿媽家用，管理費，乜乜物物，都已經去左大半
有時狗仔睇下醫生呀，去同事飲呀，交下税呀，嘔突

心情好複雜，好想佢講分手呢個係個夢，另一方面就係唔想再拍拖，好痛苦，每次都跌到損手爛腳

好沮喪

我覺得朋友分幾種 好好彩我既知己都有3個
佢地係我人生不可缺少既人 係我生命中好重要既人黎
無左佢地一定係人生遺憾

我都係...物價好貴呀屌

同意

因咩事分手？一齊左幾耐？

寵物睇醫生真係好乸利

當局者迷既時候 佢地會指引番我做個岩既決定
當我好撚傷心個陣 佢地係我既垃圾桶 甚至第日番工都會陪我飲酒傾心事
所以 識到好既知己好重要

上次我隻狗chok親條腰 x光驗血連藥都3k

殘忍啲講句
冇嘢一生一世，除咗你自己同家人
睇開啲
人來人往，呢個唔ok 就 next

嗨！！！

香港幾時先康復

嗚啊，希望我而家僅有個兩個都係咁

今日難得想早啲瞓 點知睇下睇下手機就咁夜

有無著你感受講出黎？
我都試過好似你咁 因為個知己拍拖 咁岩我分手好得閒
會覺得佢成日唔理我 唔care我 唔開心
但真係要開心見誠 唔好收埋收埋
就算識幾耐都好 對方唔係你條心蟲嫁

獸醫貴得好離譜

靠大家維持關係嫁姐

貴到懷疑人生

但係總有d人係你著緊佢唔緊

咩事鬧交?

一齊左5個月，冇新鮮感，冇左當初一齊的感覺

我都係咁諗 尋晚冇瞓但係好掛住我個好朋友

做咩事唔介意可以講嚟聽下

點解每次都可以比人hurt到咁金

所以話 睇下對方係咪都重視大家
其實我同班八婆由中學到而家都識左13年
本身可能10幾個fd 最後到而家得8條友
最後留底通常都keep到 有心既話

我覺得佢係唔緊我

有咩方法可以瞓到 啱先合眼瞓咗20分鐘都瞓唔到

做人要識保護自己 唔好咁快放100%真心落去呀

熄電話！

聽歌

冇用

你投入係好事嘅
不過要錫住自己
多啲揾朋友吹下水散心？

頂 我就係聽住歌瞓 希望瞓到 點知都係唔得

我尋晚都係咁 到而家都瞓唔到

會唔會同掛住人關事

冇 訓教係冇得迫

傾傾下會眼訓嫁喇

出面疫情咁嚴重，屋企又唔多口罩散心就不了。佢講分手嗰下我即刻打左比個friend，喊到個friend就黎聽唔到我講咩

咁就咪撚柒理佢啦
我又係有個中學friend係咁
中學果陣當正佢係最好既朋友
一升左u個心就屌你老母串柒柒笑鳩我retake撚asso仔
好彩最後都入番u,雖然係垃圾學校，但係都叫無比人睇死
仲要自我中心
覺得自己係最叻
屌鳩我攞佢zip時間但係大佬佢約人自己次次遲到仲要比說話人地聽
完全feel唔到佢係緊段友情
所以而家我都唔理佢
點解要為d垃圾晒時間
由鳩佢仆街死

咩關係都係
越落本如果失敗
就越痛

聽緊咩歌清

借火

我以為用心經營會得到好結果

我情緒病，好難瞓到

都係果句，好快會知邊d人有心對你邊d無心
信我
果斷放棄唔好再比自己受傷
利申過來人

juno fans?

係呀

韓文歌

理性睇
越用心越有機會得到最好既結果
但係唔係一定會得到最好既結果

金剛圈？

喊一兩晚好喇
聽日開始揾啲野做啦，整野食，睇劇，運動，乜都好啦

見到你前日個po 就知你係fans too

sor唔識欣賞但係每首歌都有佢既價值

真心掂

依家聽緊true romance

愛情不是讀書返工
結果同effort 無正比的

用心過後還是輸得一塌糊塗

多謝ching 咁ching你平時聽開咩歌

廣東歌不死
始終覺得要d歌詞聽得明先得
我聽英文or日文歌都係聽節奏，好難聽得耐
但係一首寫得好唱得好既廣東歌/華語歌就可以單曲loop成個星期
第一廣東歌

其實一段感情係咪真係唔好投放咁多心機....

呢排聽緊林家謙
下一位前度
拼命無恙
唱得好聽
歌詞好似首詩咁

其實我都有聽 不過我鐘意思以前個啲歌

係⋯⋯不管友情愛情

想排睇完台劇想見你 瘋狂loop歌 好正真係

喂ching我都係最近先發現到佢啲歌咁好聽

無錯 應該話唔好咁撚快放哂心落去 逐啲逐啲加落去好啲

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

睇左醫生未？？

身體有咩唔妥?

失眠

近排係咪好多野煩呀

點解失眠我都係

係啊，好大壓力

好想發脾氣，可能就嚟親戚到，但壓制住發唔出仲辛苦

舊歌d質素

831?

親戚?

知音我都係近排先發現

認真+feel到你愛佢多過佢愛你=一早徹底輸左

就嚟m到啊

近代既話應該係經過一些秋與冬同哪裡只得我共你

敢問三部曲邊首你覺得最正

sor同啲老死傾訴?

咩事咁大壓力呀

秋與冬最正

我個人就哪裡只得我共你
個mv嗚啊
秋與東第二

食啲甜野啦

我叫浩然啊

以家呢個鐘數得連登陪到我

搵工啊

我都係 我仲要成日都咁夜瞓 想死

唉好抆憎啊！！！！！！！！！訓又訓唔到谷鬼住道氣

而加呢個時勢真係唔易搵

唔追post啦
Hello!

係啊，冇咩回音好驚冇人請

聽下啲放鬆既歌?

4點了

頂

嗨～～～